睇完寒蟬祟騙編 原來係講緊香港

圭一=陳童街
林奠=所長
雛見澤=香港

圭一集結左一大批村民和理非一次一次去請願
上面都係扮聽唔到,明明只係好簡單既事
又搵黑警黎告你非法集結
告唔入最後開槍打能死啲人

勇武先可以救到國

黑警又要扮野話自己打份工
議員出面都冇用